個7成活體捐肝係唔係已經掉鳩左落垃圾桶??

醫生仲要切7成 會唔會太over

比返佢滾湯/煲粥都好丫